# Условие задачи

Напишите программу, которая с помощью команды KEYS ищет все ключи, начинающиеся на data: и выводит на каждой строке данные вида $size $file.

- Первое значение вы получите с помощью команды STRLEN, а второе — просто отрезав префикс от ключа.
- Команда на запуск должна лежать в ключе cmd-fdir.
